21歲女未拍過拖點算好

自問唔係港女 點解冇拖拍

食蕉啦朋友

唔好咁啦

做咩比膠我

正常樣 主動d 點都有既

我會打機 會玩下boardgame 係咪太似男仔

拍過又點

因為你未識我

毒毒地樣 唔係好敢同人講野

唔係太似 你根本就係男

喺咪長頭髮 ？
有無化下妝？
著唔著裙？

其實有閪點會無拖拍
btw 唔好為拍而拍就得啦

唔緊要
喺到出個post 就會有

取暖

不了

你正常樣 一定有
因為男都會有

樣
性格

圖

我日常娛樂係咁 整手工又冇興趣

多唔多男仔朋友，多就係你樣衰
唔多就代表機會少d

長頭髮 唔化妝 好少著裙

樣，ok?

男人老狗扮女人 邊會有拖拍

係咪生得唔夠靚女定係太高要求

我都想知

點解

我冇正常樣

不了 唔自貼

男同女仔朋友都唔多

前者

單身幾年 出唔到pool
20歲

發生過咩事

至少唔係靚女囉，如果唔係已經俾人追幾次

唔夠靚女同樣衰你地識唔識分先

咁人地對你無性慾都正常

問多句：你自問自己係咩級數，下下？

可能太樣衰

Boardgame毒撚先玩

男人市場無機會 噉就埋手另一邊

長頭髮 零化妝 唔著裙 係咪巴打都鐘意啲打扮女仔啲嘅女仔

留TG咪有

係咪太悶，唔知同人講咩？

不嬲都唔覺自己係靚女

PMED
各位兄弟唔好同我爭

絲打你試過啲咩方法先 一齊交流吓囉

中下

我係毒撚 覺得自己個心同男仔差唔多

有冇類似lv 圖

同你差唔多情況

面對面會唔知講咩好

你又話你有玩團體game，識多D人囉，熟左自然有人追架啦

一定大把厹留contact 排曬隊幫手破處

好少女仔咁誠實

冇點特登去試 返學都係同一堆人

唔識搵

我以為我開既添

Btw 21歲仔

pm

咁你會唔會有心儀對象先

一齊玩就有 不過追我就冇

屌你好啦喎，大把仲慘

呃你地都冇意思

唔覺有

去晒邊 點解我見唔到

加我ig, inbox詳談

傻豬黎 中下=下下 中=下 靚=中

不過話你聽 我見過個1分既都有仔

咁係咪你有要求先冇拖拍咋

23 都黎

照計正常樣 玩Boardgame既女仔一定大把男仔埋身
冇人溝你咁可見絲打你尊容睇黎都唔太得

ig不了 我唔放相淨係睇下貓貓狗狗

狗公搵食埋邊啦

我好鍾意你老豆架

我覺得性格正常 會孝順屋企就ok

不要再說了

欣宜都搵食

點搞 本身性格都唔係好女仔個種 著褲真係自在過著裙好多 又唔係嬌滴滴個種可愛型 我地第一步係咪要轉風格

咁即係你身邊啲男仔都....唔正常?

毒撚都唔要你
定你要求太多

會唔會係你當所有男仔兄弟咁睇所以唔察覺

人地咪講左囉

TG ME吹下水

可唔可以加個TG傾計

@kcm0709

係咪好男仔性格 講野唔會特別斯文
出街會同其他男仔一齊睇女

各花入各眼?
冇遇過或者聽過啲男仔話鍾意啲自在嘅女仔咩?

冇人追我

我都唔知

可能係 似兄弟咁相處

傾下計睇下點先啦

擺個tg係度一陣 選妃都有得你玩啦樓主

好呀雪爺

上面咁多
你又會唔會考慮?

pm me

講同做係咪兩回事

試下改返紅字id先

唔好玩啦巴打 我唔係好識諗話題

究竟有冇男仔嘅女朋友係呢type

上網識完出街好似怪怪地

不了 慣左藍字

應該差唔多 唔熟個時就有啲靜唔係好多野講 熟咗就成日mean鳩人 可能係個相處方式搞到俾人friend zone

咪就係咁，又唔靚又唔多岩傾
溝你做咩？ 貪咩？

我諗應該得個講字

樣啊ok

同一類人 係咪比人當晒兄弟就冇機會

推到有TG

上面好似有個 不過冇add

因為你係肥系

有，但分清楚自在定成個麻甩佬咁

見過樓豬真人好Q

推到有巴打話自己女朋友係呢type

好高竇

咪係 畀返自信心嚟都好

唔係好敢上網識

我應該係後者

唔好亂讚我

各花入各眼姐， 想主動出pool咪去d相關地方揾下目標，鐘意mk , 咪出多d夜街， 運動型，咪落街做下運動，文青咪日頭去下海濱公園。 男仔頭都有佢吸引嘅地方嘅，有d野急唔黎。
利申 我target係呢type
單純路過，廢事比人話我狗公

希望真係有

一齊慢慢等下

淪落到扮女人

秋爺

樣都唔使睇既中學狗公入曬黎

我同你一樣
依排買左支睫毛增長液
睇下用左之後有冇似有化妝啲
不過唇膏一定要搽阿
搽左成個人氣色好好多

此post已完

GG

唇膏唔識揀 硬係覺得隻色會好怪

肥是原罪 聽講肥妹黎

正皮鳥

我用果啲低能溫感變色透透地明果種小學雞唇膏
大女人唇膏覺得自己唔啱用
成日見到啲衫啲野覺得靚都唔會去買
因為覺得唔啱自己style so9sad

真

; 大把board game fd都冇女
有女玩一早狗衝哂
根本係男人

無波
無樣
肥

中邊幾樣

得閒出去望下先

中間

屌我真係同樓主你一模一樣！！！ 我揾日又睇下上面絲打講個種唇膏先

香港地肥婆都有仔 樓主係男人

1. 樣嘅問題
2. 性格問題

自己揀

唔怕 25歲先出pool

大家都係男仔性格

25歲仲難搵

樓主大學緊？

做我女朋友？

係呀

不了 咁隨便

大學應該好多貨仔簡架

lm

港女性格？

你有鍾意嘅人至諗拍拖啦

Sheshe

岩

介唔介意互相認識下

少少男仔頭都可以接受既

我有個朋友，我覺得佢真係幾靚，識化妝同打扮，又唔算港女，但22都仲未有拖拍

樓主主動啲去搵

22 A0 21驚咩

睇樓主打字都覺得好man

留tg，即日破處都仲得

所謂百貨應百客 終有一日會搵到你嘅如意郎君
只不過緣份未到姐

點樣睇得出

feel

我女朋友咪呢type
最唔中意可愛型既女仔

伸脷：佢靚

識吓mk仔屌佢之前有拍過拖

收皮啦

係咪玩完

靜寶

你個樣係咪正常樣先？講真女仔識打扮下應該唔會嫁喎，除非你個樣似男仔啦

此post 已完

行街有冇人搭過你訕?

唔係嘅 同似男人嘅女人相處開心啲

冇試過

唔化妝真係無仔要
唔著裙

我地好似

Same

人地會鐘意番你咩

又話識唔到，咁你想點

冇圖好難俾意見